\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage[finnish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage[chordbk]{songbook}

\begin{document}
\section*{Ruusupuu}

\SBIntro{\Ch{Dm}{\SBLyricNoteFont Juuson soolo} \Ch{C}{} \Ch{Dm}{}}

\begin{SBVerse}
\Ch{F}{}Pidän vanhemmista nai\Ch{G}{sista.} \Ch{F}{}On niiden kanssa helppoo
\Ch{Em}{}jutella.

\Ch{F}{}Ne raahaa jotain \Ch{G}{}mammuttia \Ch{F}{}Sepänkadun
sillal\Ch{Em}{la.}

\Ch{F}{}Se on menossa\Ch{G}{} \Ch{F}{}Turusta Ouluun kuulem\Ch{Em}{ma.}

\Ch{F}{}Onko täällä e\Ch{G}{nää} \Ch{F}{}ystävyyttä missään \Ch{Em}{}muodossa?
\end{SBVerse}

\begin{SBChorus}
\Ch{Dm}{}Ruusupuu\Ch{Bb}{} ja mi\Ch{F}{nä} \Ch{A}{}
\Ch{Dm}{}seisotaan\Ch{Bb}{} kestävi\Ch{F}{nä} \Ch{A}{}

\Ch{Dm}{}maail\Ch{Bb}{massa,} jossa \Ch{F}{}kaivaa \Ch{A}{saa}
\Ch{Dm}{}rakkaut\Ch{Bb}{ta} esiin \Ch{F}{}
\Ch{A}{}katepillaril\Ch{Dm}{la.}

{\SBLyricNoteFont Juuson soolo} \Ch{C}{} \Ch{Dm}{}
\end{SBChorus}

\begin{SBVerse}
\Ch{F}{}Puhun puhelimessa\Ch{G}{} \Ch{F}{}jälleen tuntitolkul\Ch{Em}{la.}

\Ch{F}{}Kai se on tärkeää,\Ch{G}{} \Ch{F}{}ettei menettäisi hän
järkeään.\Ch{Em}{}

\Ch{F}{}Onko pimeyden keskel\Ch{G}{lä} \Ch{F}{}valon pilkahduksia?\Ch{Em}{}

\Ch{F}{}Onnen kyynelei\Ch{G}{tä,} \Ch{F}{}ilon kiljahduksia?\Ch{Em}{} (onko?)
\end{SBVerse}

\begin{SBChorus}
\Ch{Dm}{}Ruusupuu\Ch{Bb}{} ja mi\Ch{F}{nä} \Ch{A}{}
\Ch{Dm}{}seisotaan\Ch{Bb}{} kestävi\Ch{F}{nä} \Ch{A}{}

\Ch{Dm}{}maail\Ch{Bb}{massa,} jossa \Ch{F}{}kaivaa \Ch{A}{saa}
\Ch{Dm}{}rakkaut\Ch{Bb}{ta} esiin \Ch{F}{} \Ch{A}{}katepillaril\Ch{Dm}{la.}

Ruusupuu\Ch{Bb}{} ja mi\Ch{F}{nä} \Ch{A}{}
\Ch{Dm}{}seisot\Ch{Bb}{tiin} kestävi\Ch{F}{nä,} \Ch{A}{}

\Ch{Dm}{}kunnes \Ch{Bb}{puu} tuo kaadet\Ch{F}{tiin,} \Ch{A}{}
\Ch{Dm}{}maahan\Ch{Bb}{} haudat\Ch{F}{tiin}
\Ch{A}{}katepillaril\Ch{Dm}{la.}

{\SBLyricNoteFont Maken soolo}
\Ch{Bb}{} \Ch{F}{} \Ch{A}{} \Ch{Dm}{} \Ch{Bb}{} \Ch{F}{} \Ch{A}{}
\Ch{Dm}{} \Ch{Bb}{} \Ch{F}{} \Ch{A}{} \Ch{Dm}{} \Ch{Bb}{} \Ch{F}{} \Ch{A}{}
\end{SBChorus}

\SBEnd{\Chr{Dm}{}}

\end{document}
