\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\input{common.inc}

\begin{document}
\thispagestyle{empty}
\begin{mysong}{Amuri – Aika meni jo}{1.1}

\SBIntro{
  \Ch{F#}{\SBLyricNoteFont Maken soolo} \Ch{G}{} \Ch{A}{} \Ch{G}{} \Ch{F#}{}
  \Ch{G}{} \Ch{A}{} \Ch{G}{} \Ch{F#}{}
}

\begin{SBVerse}
  \Ch{F#}{Kuinka} ainut\Ch{G}{laatuista,} \Ch{A}{että} ollaan \Ch{G}{juuri}
  \Ch{F#}{tässä.}

  \Ch{F#}{Sitten} aika \Ch{G}{meni} jo \Ch{A}{ja} ollaan \Ch{G}{siinä}
  i\Ch{F#}{ässä,} {\SBLyricNoteFont $+1$~tahti}

  \Ch{F#}{ettei} mikään \Ch{G}{tunnu} miltään, \Ch{A}{ei} mikään
  \Chr{G}{liiku}\Ch{F#}{ta.}

  \Ch{F#}{On} kaikki \Ch{G}{kuultu} ja \Ch{A}{ei} oo mikään
  \Chr{G}{tuoret}\Ch{F#}{ta.} {\SBLyricNoteFont $+1$~tahti}
\end{SBVerse}

\SBBridge{
  \Ch{C}{\SBLyricNoteFont Johanin soolo} \Ch{Bm}{} \Ch{C}{} \Ch{Bm}{} \Ch{C}{}
  \Ch{Bm}{} \Ch{G}{} \Ch{F#}{}
}

\begin{SBChorus}
  \Ch{Em}{Kuljet} silti \Ch{D}{edelleen} \Ch{C}{ääntä} kohden
  \Ch{Bm}{valkeuteen.}

  \Ch{Em}{Toivot,} että \Ch{D}{törmäät} häneen, \Ch{C}{joka} nielee sinut,
  joka nielee sinut,

  \Ch{C}{joka} nielee sinut \Ch{Bm}{ruotoineen.}
\end{SBChorus}

\SBBridge{
  \Ch{F#}{\SBLyricNoteFont Maken soolo} \Ch{G}{} \Ch{A}{} \Ch{G}{} \Ch{F#}{}
  \Ch{G}{} \Ch{A}{} \Ch{G}{} \Ch{F#}{}
}

\begin{SBVerse}
  \Ch{F#}{Lumi} sulaa \Ch{G}{päivän} jälkeen, \Ch{A}{ei} ees enää
  \Chr{G}{palel}\Ch{F#}{la.}

  \Ch{F#}{Ota} avo\Ch{G}{kämmen} ja \Ch{A}{lyö} vasten
  \Chr{G}{kasvo}\Ch{F#}{ja.} {\SBLyricNoteFont $+1$~tahti}

  \Ch{F#}{Heräät} aamu \Ch{G}{jokainen}
  \Chr{A}{pilkkopime}\Chr{G}{ään.}\Ch{F#}{}

  \Ch{F#}{Pitää} lähteä \Ch{G}{seuraamaan} \Ch{A}{materian}
  \Chr{G}{tähte}\Ch{F#}{ä.} {\SBLyricNoteFont $+1$~tahti}
\end{SBVerse}

\SBBridge{
  \Ch{C}{\SBLyricNoteFont Johanin soolo} \Ch{Bm}{} \Ch{C}{} \Ch{Bm}{} \Ch{C}{}
  \Ch{Bm}{} \Ch{G}{} \Ch{F#}{}
}

\begin{SBChorus}
  \Ch{Em}{Kuljet} silti \Ch{D}{edelleen\ldots} \Ch{C}{} \Ch{Bm}{} \Ch{Em}{}
  \Ch{D}{} \Ch{C}{} \ldots\Ch{Bm}{ruotoineen.}

  \Ch{Em}{Kuljet} silti \Ch{D}{edelleen\ldots} \Ch{C}{} \Ch{Bm}{} \Ch{Em}{}
  \Ch{D}{} \Ch{C}{} \ldots\Ch{Bm}{ruotoineen.}
\end{SBChorus}

\SBEnd{
  {\SBLyricNoteFont Ilman sointuja} \Ch{Em}{Kuljet} silti
  \Ch{D}{edelleen\ldots} \Ch{C}{} \Ch{Bm}{} \Ch{Em}{} \Ch{D}{} \Ch{C}{}
  \ldots\Ch{Bm}{ruotoineen.}
}

{\SBLyricNoteFont Johan: P\textsubscript{2}16~Or:Emerson, scene~1+2,
kertosäkeessä mod$\uparrow$ ja kahdella oktaavilla.}

\end{mysong}
\end{document}
