\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\input{common.inc}

\begin{document}
\thispagestyle{empty}
\begin{mysong}{Amuri – Älä näytä pelkoasi}{1}

\SBIntro{\Chr{Bm}{}}

\begin{SBVerse}
  \Ch{Bm}{Mul'} on paljon kaikkee \Ch{A}{uutta,} \Ch{Em}{ehkä} myös
  tulevai\Ch{Bm}{suutta.}

  \Ch{Bm}{Pakastetut} kyyne\Ch{A}{leet,} \Ch{Em}{palsamoidut} tun\Ch{Bm}{teet.}

  \Ch{Bm}{Tuhannet} aske\Ch{A}{leet} \Ch{Em}{eivät} mihinkään
  johta\Ch{Bm}{neet.}

  \Ch{Bm}{Uutuuttaan} hohta\Ch{A}{neet} \Ch{Em}{kiiltokuvat}
  haalistu\Ch{Bm}{neet.}
\end{SBVerse}

\begin{SBChorus}
  \Ch{G}{Älä} näytä pelko\Ch{Bm}{asi,} \Ch{A}{jollet} haluu laumo\Ch{G}{jasi}

  \Ch{G}{sua} vastaan käänty\Ch{Bm}{mään,} \Ch{A}{älä} näytä
  heikkout\Ch{G}{tasi.}
\end{SBChorus}

\SBBridge{\Chr{Bm}{}}

\begin{SBVerse}
  \Ch{Bm}{Vaikeaa} on kääntää \Ch{A}{tottumusta} \Ch{Em}{selkään}
  tatu\Ch{Bm}{oitua.}

  \Ch{Bm}{Vain} olla valkoinen ja \Ch{A}{musta,} \Ch{Em}{päätä} seinään
  haka\Ch{Bm}{ta.}

  \Ch{Bm}{Vaikeaa} on tunnus\Ch{A}{taa} \Ch{Em}{muiden} kuin toisten
  \Ch{Bm}{erheet.}

  \Ch{Bm}{Painetaan} päät pensaa\Ch{A}{seen,} \Ch{Em}{painetaan} maahan
  \Ch{Bm}{heikot.}
\end{SBVerse}

\begin{SBChorus}
  \Ch{G}{Älä} näytä pelko\Ch{Bm}{asi,} \Ch{A}{jollet} haluu laumo\Ch{G}{jasi}

  \Ch{G}{sua} vastaan käänty\Ch{Bm}{mään,} \Ch{A}{älä} näytä
  heikkout\Ch{G}{tasi.}

  \Ch{G}{Älä} näytä pelko\Ch{Bm}{asi,} \Ch{A}{jollet} haluu laumo\Ch{G}{jasi}

  \Ch{G}{sua} vastaan käänty\Ch{Bm}{mään,}
\end{SBChorus}

\SBEnd{\Ch{A}{älä} näytä heikkout\Ch{G}{tasi.} \Ch{F#}{} \Ch{Bm}{}}

{\SBLyricNoteFont Johan: P\textsubscript{1}88~Pd:Venus, scene~1; kertsissä
soinnut myös pianolla.}

\end{mysong}
\end{document}
