\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\input{common.inc}

\begin{document}
\thispagestyle{empty}
\begin{mysong}{Amuri – Älä koskaan}{0}

\SBIntro{\Chr{Em}{} \Ch{D}{} \Ch{B}{} \Ch{Em}{} \Ch{D}{} \Ch{B}{}}

\begin{SBVerse}
  Mun sydän \Ch{Em}{huutaa.} Se \Ch{D}{tahtoo} \Ch{B}{} \Ch{Em}{päästä} ulos
  \Ch{D}{kertomaan,} \Ch{B}{}

  \Ch{Em}{kuinka} \Ch{D}{haluaa} \Ch{B}{} \Ch{Em}{olla} sinun \Ch{D}{kokonaan.}
  \Ch{B}{}
\end{SBVerse}

\begin{SBChorus}
  Eikä \Ch{G}{koskaan} päästää \Ch{Em}{irti,} eikä \Ch{G}{koskaan}
  luovut\Ch{B}{taa.}

  Eikä \Ch{G}{koskaan} päästää \Ch{Em}{irti} \Ch{G}{taistelutta} verta
  vuota\Ch{B}{vaa.}
\end{SBChorus}

\SBBridge{\Chr{Em}{} \Ch{D}{} \Ch{B}{} \Ch{Em}{} \Ch{D}{} \Ch{B}{}}

\begin{SBVerse}
  Katso mua \Ch{Em}{nyt,} olen \Ch{D}{itkenyt} \Ch{B}{} \Ch{Em}{vuoksi} meidän
  \Ch{D}{kahden.} \Ch{B}{}

  Vaikka olet \Ch{Em}{siinä} niin \Ch{D}{lähelläin,} \Ch{B}{} \Ch{Em}{minä}
  olen taas jossain \Ch{D}{muualla.} \Ch{B}{}
\end{SBVerse}

\begin{SBChorus}
  Mutta en \Ch{G}{koskaan} tahdo päästää \Ch{Em}{irti,} en \Ch{G}{koskaan}
  tahdo luovut\Ch{B}{taa.}

  En \Ch{G}{koskaan} tahdo päästää \Ch{Em}{irti} \Ch{G}{taistelutta} verta
  vuota\Ch{B}{vaa.}
\end{SBChorus}

\SBBridge{\Chr{Em}{} \Ch{D}{} \Ch{B}{} \Ch{Em}{} \Ch{D}{} \Ch{B}{}}

\begin{SBVerse}
  Joskus \Ch{Em}{tuntuu,} että \Ch{D}{ainoa,} \Ch{B}{} joka \Ch{Em}{täällä}
  yhtään \Ch{D}{välittää} \Ch{B}{}

  on tuo \Ch{Em}{pullo} suihku\Ch{D}{saippuaa,} \Ch{B}{} jos sen
  \Ch{Em}{jaksaa} iholleen \Ch{D}{levittää.} \Ch{B}{}
\end{SBVerse}

\begin{SBChorus}
  Mutta älä \Ch{G}{koskaan} päästä \Ch{Em}{irti,} älä \Ch{G}{koskaan}
  luovu\Ch{B}{ta.}

  Älä \Ch{G}{koskaan} päästä \Ch{Em}{irti} \Ch{G}{taistelutta} verta
  vuota\Ch{B}{vaa.}

  Älä \Ch{G}{koskaan} päästä \Ch{Em}{irti,} älä \Ch{G}{koskaan}
  luovu\Ch{B}{ta.}

  Älä \Ch{G}{koskaan} päästä \Ch{Em}{irti} \Ch{G}{taistelutta} verta
  \Ch{B}{vuotavaa.}
\end{SBChorus}

\SBEnd{\Chr{Em}{} \Ch{D}{} \Ch{B}{} \Ch{Em}{}}

{\SBLyricNoteFont Johan: säkeistössä ei sointuja; kertsissä
P\textsubscript{2}16~Or:Emerson, scene~2, kahdella oktaavilla.}

\end{mysong}
\end{document}
