\documentclass[11pt,a4paper]{article}
\input{common.inc}
\input{lilypond.inc}

\begin{document}
\thispagestyle{empty}
\begin{mysong}{Amuri – Lime}{1}

\SBIntro{\Chr{F#m}{}}

\begin{SBVerse}
  \Ch{F#m}{Uskalsin} vihdoin \Ch{E}{pyytää} sua meille teelle.

  \Ch{D}{Yritin} virittää kanavan \Ch{E}{rakkauden} mietteelle.

  \Ch{F#m}{Sä vain} hymyilit ja \Ch{E}{vilkuilit} kulmien alta.

  \Ch{D}{Jos} suoraan sanotaan, se tuntui \Ch{E}{kamalalta.}

  \Ch{F#m}{Uskalsin} vihdoinkin \Ch{E}{pitää} sua kädestä kii.

  \Ch{D}{Sä} vain puhuit, miten \Ch{E}{pidät} hänestä niin.
\end{SBVerse}

\begin{SBChorus}
  \Ch{A}{Pitäskö} vaan antaa \Ch{C#m}{olla,} \Ch{A}{luovuttaa} ihan
  sovin\Ch{C#m}{nolla?}

  \Ch{A}{Eihän} tässä oo mitään \Ch{C#m}{järkeä,} jos joku \Ch{D}{toinen} on
  \Ch{E}{sulle} noin \Ch{F#m}{tärkeä} --
  
  jos joku \Ch{D}{toinen} on \Ch{E}{sulle} noin \Ch{F#m}{tärkeä.}
\end{SBChorus}

\SBBridge{\Chr{F#m}{}}

\begin{SBVerse}
  \Ch{F#m}{On} rakkaus joskus \Ch{E}{väkivaltaista}

  \Ch{D}{tai} vallan väkinäistä, \Ch{E}{niin} kuin tämä.

  \Ch{F#m}{Sanoisitpa} pahasti \Ch{E}{tai} sanoisitpa mitä vaan,

  \Ch{D}{on} kaikkein pahinta, \Ch{E}{kun} ollaan hiljaa.

  \Ch{F#m}{Mun} sydän verta vuotaa \Ch{E}{ja} itkee.

  \Ch{D}{Sä} kysyt, onks' tää limee \Ch{E}{tää} tee.
\end{SBVerse}

\begin{SBChorus}
  \Ch{A}{Pitäskö} vaan antaa \Ch{C#m}{olla,} \Ch{A}{luovuttaa} ihan
  sovin\Ch{C#m}{nolla?}

  \Ch{A}{Eihän} tässä oo mitään \Ch{C#m}{järkeä,} jos joku \Ch{D}{toinen} on
  \Ch{E}{sulle} noin \Ch{F#m}{tärkeä} --
  
  jos joku \Ch{D}{toinen} on \Ch{E}{sulle} noin \Ch{F#m}{tärkeä} --
\end{SBChorus}

\SBEnd{jos joku \Ch{D}{toinen} on \Ch{E}{sulle} noin \Ch{F#m}{tärkeä.}}

{\SBLyricNoteFont Johan: soinnut: UF8~004~Strings; soolo kertsiin:
P\textsubscript{2}058~Cp:Lounge scene~1, vel.~fix~off:}

\begin{lilypond}{glockenspiel}
  \relative c'' {
    \key fis \minor
    a2. e'8 cis | gis4. b8~b2 |
    a2. e'8 cis | gis4. fis8~fis2 |
    a2. e'8 cis | gis4. b8~b2 |
    \repeat volta 2 { fis2 e4. gis,8 | a1 | }
  }
\end{lilypond}

\end{mysong}
\end{document}
